建議回覆預設不推文

如題，等真正有用嘅post上番熱門，同埋防止5毛帶風向得咁勁。
唔該連仔

推

連仔可唔可以置頂行動post?
真係唔想D行動post再沉晒底
光復香港
時代革命

預設不推文

同意!

而家成版熱門成堆分化撚同埋好多3毛帶風向

搞搞佢啦

一早要咁做，成日㩒錯

之前係度開個post要求

冇回應

又幾好提議，明明垃圾PO但好撚多人都唔禁不推文

真正有用嘅行動post就手動開番推文回覆，其他風向、分化撚、認輸post就咪比到佢地上熱門好唔好？！

連仔幫幫手啦，再咁落去連登冇用嫁啦，出得嚟嘅都入曬telegram, 入到嚟連登望到成堆屌人、認輸、分化嘅post。好打擊士氣。

熱門留比真正有用post唔該